日日都講mirror 同姜濤,唔通得我對同台Error有期望D

Error首404我個人覺得入腦過一秒間,4個人唱功跳功比預期中好,連193都用緊努力進步左好多

之前開live 又明顯對比到Error 講野冇咁多冷場同dead air, 又可以尻得黎keep住成Group人嘅人設,例如每一次叫保錡八兩金佢都識應都話我叫保錡囉,又或者係193個前隊長setting佢地好擅長一邊好尻一邊正經咁做野,將尻野無限發展

btw 今日好似係193同肥仔生日,生日快樂

利申Mirror Error都睇,但係覺得Error好睇D

I love 肥仔

屌
⊂_ヽ
＼＼ 你
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼老
⊂ 二二 ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼母
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／臭閪

Fatboy 正啊 好中意睇佢係404跳落水池個下

你返去j齊天大聖啦

我愛擒193

193係我㗎
你走啦

193真係好錫fans

我老公係全世界最好的

唔否認193對Fans 好好

但全隊Error都是好好的！！

Error正d

話說見到IG到有人講話Error 第二首歌就出,唔知今次會玩D咩呢

同意啊 明明我係Mirror fans 但我而家聽親一秒間會自動唱左404既歌詞或者直接係聽緊一秒間變左404歌詞

Yo check this
Mirror弟弟契哥讓你行先

Agger 好洗腦 好期待新歌

你個名

真名上連登

嘩屌引到真人出黎宣傳？

岩岩追TG 見到佢地派28號嘅飛，有冇人知咩飛黎

得罪講句，

Mirror : 白兔
Error: 烏龜

現實世界既龜兔賽跑，只要白兔唔偷懶中途訓覺，根本烏龜輸硬。